究竟住新界係咩感覺⋯⋯⋯

利申：住港島

好多牛

住柴灣公屋？

天后

垃圾
我住康怡架

咁我想知住新界咩感覺啫

咁你想點？想笑尻人？

我次次去新界都覺得好清靜好舒服

佢想比人笑9多d

冬天低兩度 夏天高兩度

垃圾
我住柯士甸山道架

要騎牛返工返學

睇邊區
住村屋又唔同
搭車好多人好迫，周圍好多人

沙田感覺好正

每次係市區放工番黎都要做immigration
有一次唔記得帶回鄉證要叫屋企人騎牛攞比我

逸瓏灣康樂園比華利山別墅都係新界

點解住新界會比人笑
住新界不知幾好

我都覺，簡單生活，冇咁多財色酒氣

放工坐車返屋企夠你飛一次去沖繩

放假踩下單車，鳥語花香都不知幾好

每次出入要帶回鄉證

住村屋出去踩10分鐘單車到火車站，太遠要坐小巴就不了

好多草 有大草原

好撚多大陸人

睇你住新界邊度架姐
荃灣葵青區其實ok

i go to school by cow

香港有幾大呀，住新界有咩咁大分別

新界有單車徑

你訓草地?

咪係
所謂新界係外國都已經算係市中心區

新界出港島要個幾鐘, 我以前uptown落downtown都可能仲快d

屋企望出去周圍都係山同樹

覺得9成人都係垃圾，冇公德心冇家教，由大到細都係

可以去下青衣

D 停牛場好臭

正呀 屯門市廣場應該係蝗蟲密度最高地區

加映：上水石湖墟

btw, 元朗大馬路都好正！

以上係講緊過年行花市嘅密度。

元朗 屯門 天水圍
粉嶺 大埔 上水
沙田
都係新界區 但係感覺好唔同

你係外國uptown出downtown係搭車定渣車？

渣車既話新界唔洗個幾鐘啦
大埔出中環都係1個鐘內
沙田荃灣呢d出旺角半個鐘都唔洗(渣車既話)

係天水圍姐

比港島九龍更早踏入夏天，仲要熱撚到仆街

利申 西貢

點解樓主話自己住港島 樓上啲人會即刻起哂鋼

天水圍係禁區紙

講黎講去都係好多牛、回鄉證、過關
聽得多已經覺得唔好笑

事實上越接近大陸感覺上又真係會有啲唔同

新界真係頂唔順
返過一排工 周圍人好似農民工咁既樣
試過搭74X 同一個站上車個阿伯係到撩鼻屎 WTF
男女老幼都鍾意做火車頭 亂拋煙頭 有次試過拋中我隻腳（港島的確少好多！）
點對點都要搭小巴/巴士 行？唔係唔得 起碼十五分鐘
夏天又熱 冬天又凍
雖然啲路闊些少，但一樣咁多人 又冇禮貌
仲要周街蝗語
寧願港島中環個啲 係就係人多 起碼冇咁勞氣！

空氣清新
好多昆蟲
有時收衫上面有蟲卵
夜晚好靜

住屯門住左10幾年，近排搬番出市區住超唔慣

係屯門食野平，基本娛樂有齊，3間戲院、唱k、碌ling、踩單車、沙灘⋯⋯好靜好舒服

市區係就係四圍去好方便，但係周街都係廢氣係車係人，想靜下搵地方跑下步relax下都冇，我真係寧願留番係新界

係咁嫁啦
憎人富貴厭人窮
好聲好氣問

有能力都想試下搬去新界